「思覺失調」:工聯會要求新一份財政預算案全民派錢1萬元

一批工聯會代表到政府總部外請願，要求新一份財政預算案全民派錢1萬元，又要求政府引用條例，禁止商戶炒賣防疫用品。

工聯會立法會議員麥美娟說，現時經濟轉差，失業率上升，要求政府盡快落實失業援助金，她又批評勞工及福利局局長羅致光，指援助金批核需一年的說法「離地」。

有人質疑建制派早前於財委會反對政府派1萬元，麥美娟澄清，當日只是表決是否處理財委會會議程序37A的臨時動議，而當日首要目的是讓300億抗疫基金通過。

對於政府將會是15年來首次錄得財政赤字，同時又成立300億元抗疫基金，麥美娟認為，政府還有豐厚財政儲備，現時緊急關頭應善用儲備，盡快幫助市民。

另外，她又澄清，工聯會是得到社會人士支持而生產口罩，並沒有收取政府任何利益。

點呀？否決完又去請願，想點呀？咩事呀？係咪思覺失調？

拎大聲公去廢老區講比人知呢班人思覺失調

有冇辦法將投票紀錄派傳單
或者做 app

派啦派啦
還掂佢唔派啲錢都係攞去送中

屌佢老母 不過拎得番都會原諒佢地

彈出又彈入

原來唔係連登仔專利

佢地要營造到嗰效果係
「喺我地提出派一萬 而唔係泛民」用黎洗啲廢老藍屍腦

即時13:00
全世界入嚟推呢個post上熱門！

(煲大佢!!!) 白領工會有手足因罷工被OK便利店解僱！！嚴正譴責當局無理打壓，製造白色恐佈！！全城追擊OK便利店！！

香港人無左一萬蚊呀